朝早係春袋，手足勿留戀至夜晚

有眼睇，朝早係港共春袋
幾時開波我地有主導權，大家習慣早睡早起身體好，人都精神啲
夜晚就唔好出夜街啦，啲電筒強光照到人都傻，黑嘛嘛又難見到恐怖份子